呢一兩日好靜....

正苦就係以為我地善忘

唔好俾佢停

一日未撒回條例

一日到黑都要keep住逼佢地表態